(12點半) 支那馬關條約全球直播

同一日蔡英文指出，我們沒有需要再次宣布自己為獨立國家，因為我們已經是獨立的國家了，我們自稱為中華民國（台灣），我們有政府、軍隊和選舉。

錢都冇地又冇